［突發］長沙灣地鐵C2出口，五名年青人跪求擺工

走得太快，無圖

C2一出就係公屋大邨，極多藍絲

屌！又嚟，咪撚跪啦

最多我一陣落街補圖，求支持

不值得

唔使跪啦

Hello 無圖

屌 等陣過去先

真唔真架

真堅

仲有個大叔好憤怒咁企係道想打人

「你地無做錯度」

唔好跪啦... 唔係你地錯

你快d保護佢地啦
我等過黎

會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

現場點？

原來個大叔係幫拖既，岩岩聽到佢屌林奠

屌你老母 你食撚哂d蛋未呀

有條廢佬講生舊叉燒好過生你

現場屌刻屌走左佢

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

原來好多街坊支持

唔好再跪 唔該

又濕又污糟但都跪係到

你地冇做錯到！唔需要跪！

我明大家好心痛
但係唔好屌跪呢個行為得唔得
某程度上係激發緊普通市民嘅同理心

支持青年人
但攞出你地既傲氣，無必要跪
要跪都係我地呢啲垃圾廢中跪

我聽到左邊果個講，2014年佢中三，屋企人唔比佢出

多自己人？

多

係間唔時一個藍絲路過碎碎唸

唉,勸下佢地唔好跪
你有時間既話幫手企多陣，保護佢地

唔會 覺得好撚肉酸

跪咪跪，要博同情啊 有無睇心理post

打到佢跪埋一份

需唔需要食物?我住個頭 可以支援

幫佢地print文宣，我聽佢地唔係好夠錢

岩岩有個再細個d既同左邊果個講，唔夠文宣，即刻拎個銀包出黎：雖然唔係好多錢，但盡print

影張相晒你好多時間？

咪撚跪呀 你做錯乜要求人

啱啱見到 有跪有派傳單
8月5一定到

唔好跪啦

你地無錯，點解要跪

我都見到

好心up 根本個社會全部人都有責任
但係最後生嗰班永遠背負最多

我都見到 嗰下個心即刻沉咗落嚟

五名年青人跪求擺工

特登定點，點解個個到係咁，罰抄十次

推

咪係囉，改用其他方式會更好嗎

點解要跪
學曾偉雄話齋
你地無做錯到

男兒膝下有黃金呀

香港唔佩有依班年青人

Hello 有圖

唔準跪！！！
同我起返身

Sor囉，一路行一路出po

比次機

真心可唔可以唔好再跪....
點解要為左呢啲人唔要自己尊嚴......

好彩好多街坊支持，剩係得d一睇就知係蝗、講野都未撚正既臭閪阿支阿阻

擺擺擺

擺你老母

罷字都唔識

你出黎C2教我囉，好無？

過去睇住佢地

跪乜鳩

唉唔好跪啦

認同

跪求就免啦

我會罷工

咪撚再擺

唔應該跪
但事實係跪的確可以拉到同情心

任何爭取「不能跪求」非施捨大眾平等‼️

跪乜野
你對腳係要黎踢鳩林鄭

冇做錯又跪乜

做啱嘅事唔需要跪

我淨係睇到一顆顆閃閃發亮嘅真心❤️❤️
香港人，醒啦

跪乜q野，元洲邨大部分係廢老同廢藍！！
唔准跪！！即刻同我番屋企！！

你唔好走

深水埗,長沙灣 成堆低端人口同藍絲狗
呢埋垃圾人口最喜歡崇拜強權
因為佢地自己無撚屎用,只好求強權照住佢地

哂氣

唔好跪啦。。
要跪嘅唔係你地呀。。

去跪佢地唔好跪

其實我明，革命要成功，係要拉攏一d本身唔支持既人，如果去一d本身都支持既區，同圍爐打飛機一樣

但係會辛苦好多

跪乜撚野？即刻起番身

感謝咁大雨都出
但真心唔需要跪 你無欠香港人

ON撚9
邊撚個會因為同理心而罷工?

好心痛

可以勸 但唔好屌

各有各做啊

Push，先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。 如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

心痛。

係咪要我跪係到求你地唔好跪

佢地仲係咪到？？

真係好柒 跪黎做乜 有d人點求都唔會做

唔好再跪啦屌

Yes

有沒人知佢地仲係唔係到?

點解要跪

提佢地唔好跪

真係冇必要咁做，場運動發生了兩個月，到呢刻企邊一方，心裡有數

頭先路過見到 感動到眼濕濕 有個中年女士喊住幫跪係到既後生仔抹眼淚

如果係黑衫黑短褲黑涼鞋個位 已經比大家鬧走咗

的確跪係度係可以激發到d人既同情心，尤其係母親
辛苦晒d年青人啦

跪來有咩用. 點解做人要做到咁
為乜.

仲係度？係嘅我落去睇睇

罷<——

大人們 快啲去保護佢地呀

唔好跪啦
我跪你地唔好再跪

但示威啲人俾真槍指住個頭都唔卸佢，宜家睇到咁嘅畫面，好似度火一嘢淋熄晒咁

帶緊紙黎

本來唔經地鐵都專登行過天橋同佢地講咗幾句，好心傷

9點會走

認真？

好心up

過緊黎，等埋我

#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#罷工罷課罷市

過緊嚟

咪跪啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

頭先放工即刻趕過去，拎住幾張「運動卡」比佢地，佢地幾個都唔收，係咁拒絕，我想講，年輕人唔好拒絕大人去幫你地，唔係每個人都抱住捐完野就算或者同情心態，至少姐姐我唔係,我一收到風放工趕過黎係我希望我預備左比你地既你地可以收到，我都係在我岡位能做去做，唔好覺得我比野你係幫你，我地係互相幫助。
仲有，我同你講 「唔需要跪，堂堂正正企起身，因為你地冇錯 」
你話已經唔知道咩方法令人支持你地
我明白 我好心痛
但唔支持既人唔會因為你跪變成支持知道嗎？
雖然我鬧緊但淌緊淚.......

我見有成箱寶礦力未開，仲有一袋KFC 未食，好似仲有其他乾糧。應該唔使支援住

食物好多

對住市民勇武？

又跪，傳統中國農民思想

點解要跪 睇到想喊

放心 哥哥會企係你地前面 保護你地唔比黑警打

你唔係連登仔咩，你唔撚出嚟塞？

坐低都唔撚好跪

各有各做啦，你唔鍾意人跪，你咪出去屌到佢企起身，係道打字有乜用？

多謝各位出嚟嘅年輕人

佢地選擇跪，我覺得無必要阻止
與其可憐佢不如用各種方法同佢地同行

跟本冇人走，要出自己出

荔枝角私樓泛民票倉嚟唔洗跪 乖

D啊叔好撚勁

唔準跪呀

屌，叫佢哋唔好跪

係現場 冇人走 出黎幫手派傳單都好

冇人跪了

respect !!

出面post有巴打話應該去荔枝角, 同意, 因為荔枝角多寫字樓

同埋如果而家跪得, 記住投票期間都要跪
跪票!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

點解要跪？
如果我地係多人支持既根本就唔洗跪
如果係冇人支持既點跪都冇用

坐咗喺度啦 各位兄弟放心

明明佢地無做錯

咩意思？
變咗乞衣？

有冇人知可以點樣清走d物資

到底一日到黑跪乜鳩
你係到跪係唔會令人認同你, 只會可憐你, 睇唔起你
既然你做緊既野係正確既事, 點解要係到示弱求人地

係捐都唔會直接比佢地啦。

頭先捐咗疊食物卷俾佢地
佢地話會攞去前線
有街坊喺度喊

咪撚跪啦!!

尊重，但唔認同
你愈跪，無打算罷嘅人更加唔會罷

可唔可以唔好再跪呀！

唔好跪啦，男兒膝下有黃金

我想要張傳單睇睇，跟住唔要比返佢，張傳單應該唔會厚左🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

倒不如…

有飯盒

一定係媽媽做既，驚孩子沒飯食

香港人好有愛

企返係到！

荔枝角仲有好多寫字樓

跪，你就輸一世

好多謝你地為香港付出

21:43無跪啦
現場支持既街坊多

愈夜愈多人

吾好咁啦，無人受得起，我們該做的，都會做

唉

有一家人三口子接力舉牌

其實點解會揀長沙灣？

唔好跪啦唉

平時我屌左，不過今次脆既係對市民，求佢地支持，冇得屌

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

頭先經過左佢地已經冇跪
不過多謝你 加油

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

要跪嘅係一班用盡社會紅利，反而唔貢獻返個社會，更要踩多幾腳傷害人嘅仆街

係佢哋要跪！係佢哋要求社會原諒呀！

你做乜要跪咁傻

罷呀 屌你
唔好比啲藍絲有位入啦

都幾多人下

頭先問左最初跪既人，話要走了，但現場仲有班人佢唔識，派緊傳單

可以幫手

就嚟收工
佢哋走咗未我啱啱好喺長沙灣地鐵站隔離

冇人跪
但好撚多人
你當有個小型集會

就嚟收工 行過去三分鐘都唔洗
等我啊巴打們

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

唔好跪，明就明，撐你哋

做還做 做咩要跪
膝下有黃金唔係用黎跪班撚樣廢老架

「跪求」好大陸

我吾會返工8月5

乜又係你阿

現場仲有冇人？

唔知呀～～我走左了～～

頭先陪左佢哋幾個鐘先返屋企。
有個阿叔差啲同兩隻廢老開片
個學生用自己個人去擋
好多師奶企係到喊同陪學生，佢哋個個都好硬頸

光復香港 時代革命

幾十人
我仲喺度

荔枝角多寫字樓會唔會好d?

唔好跪啦 求下你地
85我會罷工

辛苦晒啦今日大家都累啦

唔好跪 你地無錯

2300已散水 估唔到長沙灣都有咁多街坊衝落街幫拖

唔知道得唔得，但係想用誠意去打動佢地，
即使唔罷，但都希望佢哋可以了解下件事，
如果了解咗都唔支持，我只好尊重佢哋嘅決定。

夜啦返去要小心

仲要著短褲添

唔準跪啊

多謝啱啱落黎幫手嘅街坊同手足
連登真係好有用
好多人包括自己在內都係睇到個post
然後就知即係落黎
估唔到有咁多人支持

你又住邊區咁撚高端呀？果幾個跪係度嘅後生仔都係住長沙灣架，你咁高端又有乜貢獻？

大家都係為咗香港好
一方有難八方聲援

深水埗,長沙灣係窮 但係唔代表無年輕人無抗爭
我今晚收到風即刻去幫手文宣

年輕人還好
中老年非常藍絲
成排大陸人

做咩比咁多野食人
見到有就唔好再放低啦，乞兒咩？一陣人地點拎走

今日係好多人聲援...最少成幾箱寶礦力...

6月到而家 我見好多人都打擺工唔罷工
去search 度打擺工勁多

啱先有兩個撐後生仔嘅伯伯
有個拎住罐加士伯屌走咗個藍屍
唔一定係全部都藍嘅
BTW勿相認

其實佢地都係想喚醒同路人去罷工

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

收皮啦 你唔係現在點知有無人聲援?
我夢遊見到好多人收工都特登幫手夢遊

今晚長沙灣既年青人已嬴晒專重
勿相認 我都係夢遊